{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46463&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평소풍가는날펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペンションの前に位置する渓谷とパムゴル休憩所から歩いて5分の距離に位置しています。 ここでは堅志釣り、水遊び、スミ体験村、白洞釣り場、龍門山、コバルディパーク、広灘の生態博物館、龍門など様々な体験ができます。 また、周辺に龍門駅と龍門があり、車両で9分で到着できます。 また、ビバルディパークは車で5分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 また、無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙室です。 駐車は可能であり、無料ペンション送迎サービスも提供します。 客室内には砂糖、塩、酢、醤油、食用油が備えられています。 バーベキュー施設も提供しており、炭とグリルのレンタル料は2人基準で5,000ウォンです。 利用時間は7時から22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 一部の客室を除き、最大人数を超える場合は入室できず、訪問者も入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意をお願いいたします。 上記情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 ペンション施設としては卓球場とフットサル場が自由にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "堅志釣り、水遊び、スミ体験村、白洞釣り場、龍門山、コバルディパーク、広灘の生態博物館、龍門など様々な体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "周辺に龍門駅と龍門があり、車両で9分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙室、駐車場、ペンション送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内には砂糖、塩、酢、醤油、食用油が備えられており、バーベキュー施設も提供しています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルのレンタル料は2人基準で5,000ウォンです。利用時間は7時から22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスポーツ施設は利用できますか？",
            "answer": "卓球場とフットサル場が自由にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 558
    }
}